有冇手足今日會做一日克羅地亞人啊？

我們都是克羅地亞人

第2球果陣變左法國人啦

開賽前係克羅地亞人
完場變身法國迷一齊慶祝 共享歐洲人既光榮

1:0 法國
1:1 格仔
2:1 法國
3:1 法國
4:1 法國
4:2 格仔 熱血4:4阿

完場 90分鐘 補時都唔睇了
收皮訓教